[開家先] Apple Pay香港次輪討論區

屌 打錯subject
開定先

自膠

仲有邊間銀行出？

未出嘅銀行

多左中信

Citi呢

最近睇到台灣出 apple pay 時，原來每間銀行要向 apple commit 用幾多錢做推廣，我諗香港都一樣，亦令到 d bank 仔卻步。

唔會，遲早都要出，香港retail bank細極都比得起呢筆數

shitty

【果迷注意】中銀渣打提款卡用戶都可以用Apple Pay！

繼可以加信用卡入Apple Pay之後，中銀香港（2388）及渣打銀行香港均宣布，提款卡客戶已可使用Apple Pay服務，更可享相關服務優惠。

渣打銀聯網絡提款卡客戶由即日起至明年7月31日，憑Apple Pay付款即可享有1%現金回贈，最高上限為每月5000元。而不用另外登記。

而中銀方面，由即日起至7月31日，首5萬名透過中銀提款卡以Apple Pay進行一次消費交易的客戶，可享有30元現金回贈。此外，以同樣方式在7-Eleven單一消費滿30元或以上即減10元；惟優惠不適用於購買香煙、奶粉、網上遊戲產品及服務等。

中銀香港表示，客戶可以在香港及大陸接受銀聯「雲閃付」的終端機付款，或在接受Apple Pay的應用程式(app)和網頁中，體驗該流動支付服務。

中銀香港網絡金融中心副總經理王瀾指，中銀香港將與其合作夥伴繼續發展像Apple Pay的不同移動支付技術，為客戶提供快捷方便的電子支付服務。

渣打銀行卡用apple pay 有1%回贈

唔怪得而家嗰d新提款卡有quickpass

姐係提款卡變左好似eps/debit card咁用？

每次apple pay就直接係儲蓄戶口扣數？

幾時到恆生

恒生連 touch id login 都未有

恆生真係垃圾過人

恆生張debit ahhhhhhh
中銀張銀行卡都有
恆生張visa debit都冇？

Enjoy spending card?
呢張野連apple pay都未有
唔好講張提款卡

有邊啲地方收銀聯Contactless? 平時唔多覺

但得好少地方收銀聯雲閃付

Citibank 肯出未

Apple pay多地方收 恆生就放慢手腳
銀聯閃付無人收但強國製就趕住加

其實恆生嗰隻機基本上全食

中銀果張入applepay應該入咩num?(atm)

相機掃

我都想問，唔知係咪銀漆甩左，相機scan唔到

Iphone掃出黎個number同卡上面唔同

就係中銀連提款卡都得嘅時候 佢話晒都係張visa debit 都未有

citi玩3叔pay唔玩apple

入到SC卡入唔到BOC卡

正呀，啱啱先申請咗 渣打marvel 張卡

辣殺銀行，美資都唔用美國佬野

三叔pay真係好撚戇鳩，搵撚用

用到慣晒

中銀相機影唔到 試曬啲NUM都入唔到

我一掃就入到wo，試下人手打

boc入card num係 6217xx 59x x xxxxxxx 08

好似大陸咁
打要密碼?

恆生係咪身痕想打鑊勁

咪即係6217 xx59 xxxx xxxx

大新又係on9 出android pay都唔出apple pay
而家我將d簽卡全部轉曬去DBS 大家都1%回贈 銀包都唔洗拎
而家渣打提款卡都有1%

Btw真心一問
渣打張銀聯提款卡係咪部部機都拍到？
我驚好似岩岩出apple pay咁我用AE卡買麥當勞唔支援AE

剛收到信銀國際 sms, 佢都 support Apple Pay 了

我岩岩用SC用唔到明明户口有錢

恆生個垃圾app係過唔到數去新既恆生戶口
你要登記新戶口就一定要用電腦

間間都唔得啦

頭先係元氣試咗中銀提款卡，拍完要入密碼，其實都唔係咁方便

真係好撚on99
本身已經要隻token 仲要app又唔撚得
成日走黎走去真係覺得好唔方便

Debit點會唔使密碼

個介面係點樣？

有閃付果啲係咪唔洗密碼？

係手機襟密碼？

咁好on9喎
實卡唔洗密碼apple pay指紋認證完即要密碼

好似都要
之前收過銀聯閃付拍完卡要卡機㩒密碼
我諗唯一好處係收銀睇唔到張實卡資料

閃付拍實卡都要密碼
咁用黎把撚啊

信用卡可以叫銀行免密碼？
debit 卡肯定就要啦

平時香港debit卡多數有eps
比卡插卡機->拎卡機㩒密碼
閃付就拍卡->拎卡機㩒密碼
完全睇唔到有咩意義

係

信銀舊客10.55%😍

SC提款卡有忍憂，好多道唔收銀聯

即係中銀EPS ATM card都得？
但用開visa都無咩特別理由要用EPS俾

Hangseng visa debit no need pw wo

你個張係舊卡?
好似而家支銀D提款卡轉晒做銀聯噃

有無人渣打卡過唔到數

今日用左兩次都好順利 係打密碼同簽名搞到慢左

密碼係邊度打？

入渣打卡好似冇咩優惠咁

Apple Pay 用銀聯信用卡唔駛密碼但要簽名 (UNY)

因為香港銀聯信用卡個密碼係000000...

我覺得搞完contactless都仲要簽名/㩒密碼真係晒鳩氣

Apple pay可以唔洗帶卡都叫有啲用
閃付㩒密碼/簽名真係on99

銀聯 Atm 用Apple Pay 就真係無咩用，如果可以拎錢就會好啲，可以櫃員機㩒錢就更好，咁EPS 同銀通就

銀聯本身已經少啲舖收
收嘅連線又特別慢仲要簽名

狗也不屌

應該比你大陸用

唔使諗。望下恆生上邊係邊個

匯豐銀行系列

Shitty連paywave都冇，垃撚圾

中銀提款卡7仔用Apple Pay到底要同佢點講

話Apple Pay試左又唔得
話銀聯試左又唔得

被人炒左果班it 狗咪去hs 幫手整囉

部機有無銀聯quikpay logo 先？

無留意 不過之後我去埋M記試都唔得

M記都唔收銀聯緊係唔得

我同佢講apple pay銀聯 華潤7仔試過晒都冇問題

屌我張boc仲未入到啊

追post啦 有講點手動入card no

頭先去一田超市試中銀 atm 嘅 apple pay, 個卡機有閃付 logo, 但根本就 detect 唔到， 最後用返 hsbc visa signature 嘅 apple pay 比錢。

係咪收銀㩒錯payment

突然間無幾十萬不是夢

有撚幾十萬

恆生銀聯信用卡係咪入唔到?

SC atm card交昜失敗嘅
今日試咗三次都唔得 (711/starbucks/mcdonald)

都話要去收銀聯嘅地方

例如呢
小弟已經google咗但係搵唔到

Google 邊到有講 M 記收銀聯

下間估大新

Andrid pay 都有應該佢都近

我都係

美國隊長

係咁二過一萬落去

我覺得重點應該放係覆蓋率
依加基本上連鎖店先會收 Apple Pay
而且啲卡機仲好似行 56K 咁

就係7完先走去search

七仔好慢

反而m 記就快

全港都幾肯定係m 記連線最快

早幾日係機場一拍落去就thank you
連開係啲舊樓都咁快，可能係佢哋肯洗錢拉寬頻？

M 記卡機速度的確係世界第一

歐洲卡機基本上都可以無線 (類似 Apple Store 個啲)
可以即時插卡/Apple Pay 即時出單

暫時淨係見過一間係蘭桂芳嘅食肆有同類卡機

匯豐會唔會有

匯豐一定係見人地出曬無問題先最後出

7仔睇地方，有啲行電話線上網咪慢啲

今日係apple store 用左
sc cup atm 卡 要passowrd，但唔洗簽名

但對於有信用卡既我，放ATM 卡 入apple pay 真係冇用

反而希望第時佢，可能用apple pay 無卡係 ATM 拎錢

係 iPhone 到入 PIN 定佢部卡機
同埋 Apple Store 收銀聯㗎咩

佢部機

緊係收啦， 咁撚多大陸客

如果部機冇得襟密碼呢

信用卡機好似規定要有 keypad

頭先再試一田，今次成功左，而且真係要再打 password

一定要打
外國有d master/visa 個d 都要

關咩事
上一round 匯豐恆生都係頭一水
仲幾落力宣傳

大新支援 android pay 三叔pay 都唔支援apple on9

都幾煩
有時唔記得要打密碼
企係度等

咁爽？ 中信有？ 當唔當非接觸式購物拎埋個5.55% rebate?

計 所以下下買嘢當九折

應該唔想俾蘋果過水濕腳，但其實咁好影響銀行形象

大新應該就快有
你試下加張大新卡就知

你講會出 terms？ 跟住 reject 唔俾加卡。 但都發生左超過一個月，但上星期我試就連 terms 都冇出就 reject。所以都唔知係咪真係會出。

提款卡入到apple pay
有手機去atm攞錢應該都好快有

渣打 ATM

5分鐘都攞唔到錢不是夢

我都以為佢今輪會有
點知出左垃圾shamesung pay都未有

10.55% 叫其他bank 點打

依加 Citibank 都開始換 pay wave 卡
睇嚟 Apple Pay 都不遠了

用得apple pay都會加信用卡

竟然加埋ATM卡, 但仲要入密碼
好反智

有咩關係？出哂手機pay更加唔需要換卡，手機都做到啦

總有人無信用卡

多個選擇姐
有人鐘意用現金多過用CREDIT

都唔明點解遲遲都唔加感應式

啱啱tap and go@ London tube
非常順利

大陸apple pay搞緊
可能6月發佈會會講
八達通肯定唔會開比apple啦

袋住張八達通好煩

年年賺錢年年加價真係唔愁冇人搭

八達通整咩都係圍繞自身利益，消費者方唔方便真係 wfc.. 而且仲有一堆香港人覺得八達通天下無敵，見過有同事埋怨外國公司唔 support 八達通。

獨市唔變真係都吹佢唔脹
你又唔可以唔搭

好想八達通都有得用Apple pay

垃圾八達通整到香港支那都不如

知唔知日本有無得用apple pay

點會無

香港信用卡都得

可唔可以講多啲？ 遲啲去大版
Suica好似係類似八達通咁可以撘車買嘢？ 另外咩係日版aw

你去日本Apple store 買嘅咪係日版

即係得部香港iphone就冇得用？

係

用緊日版apple watch開左張suica，你問我答

apple watch or iPhone是但一樣係日版就用到suica架啦

Did some research, only JP version device
So no chance in using Suica with Apple Pay

但呢到講到非日本機都得嘅

冇嘢啦 最後先話唔得

我張八達通擺係iPhone 套其中一個卡糟入面

如果就咁拍卡, Apple Pay 會彈出黎, 八達通又拍唔到. 每次都要拎張八達通出黎, 好唔方便.

點解八達通公司唔tune 佢地部機？

我想講 如果將apple pay當八達通咁撚樣消費 信用卡statement咪水蛇春咁長？

你得一張信用卡

咁又點？

唔碌爆 還到咪得

你啲錢係咪都洗㗎啦其實 不過係用咩方法洗之嘛

幾時先可以support 八達通

巴打唔知咩叫防磁貼？幾蚊張八達通size

可唔可以推到八達通公司見到

SC過數好撚慢

真係唔識，多謝教導
我去搵下資料先

DBS 加極都加唔到呀

Samsung Pay shitty bank 可以加佢張ATM Visa Debit

Shitty 幾時會 join Apple Pay

我貼左2層有啲狗鐵閘機一野嘟到
有啲舖頭藍色果啲嘟極都唔得

你電話同八達通一齊放某程度上同你兩張八達通一齊放跟著話人拍唔到一樣姐，佢都唔知扣去邊好

好多貼咗 Apple Pay logo 嘅舖都會寫 Suica only 個啲嘅野
試過同佢地講 Apple Pay 冇人明